[{
    "question":"Capitale du Canada",
    "answer":"Otawa"
  },
  {
    "question":"Capitale du Maroc",
    "answer":"Rabat"
  },
{
    "question":"Capitale de l'algérie",
    "answer":"Alger"
  },
{
    "question":"Capitale de la Norvége",
    "answer":"Oslo"
  },
{
    "question":"Capitale du Suéde",
    "answer":"Stockholm"
  },
{
    "question":"Capitale de la Colombie",
    "answer":"Bogota"
  },
{
    "question":"Capitale de l'Argentine",
    "answer":"Buenos Aires"
  },
{
    "question":"Capitale du Brésil",
    "answer":"Brasilia"
  },
{
    "question":"Capitale de la corée du nord",
    "answer":"Pyongyang"
  },
{
    "question":"Capitale du Japon",
    "answer":"Tokyo"
  },
{
    "question":"Capitale de l'angleterre",
    "answer":"Londre"
  },
{
    "question":"Capitale du Senegal",
    "answer":"Dakar"
  },
{
    "question":"Capitale de l'australie",
    "answer":"Camberra"
  },
{
    "question":"Capitale de l'allemagne",
    "answer":"Berlin"
  },
{
    "question":"Capitale des USA",
    "answer":"Washington"
  },
{
    "question":"Capitale de la France",
    "answer":"Paris"
  }] 